Ze kon zien Varley zittend aan de tafel, horen de mannen lachen en zingen -- terwijl ze was in de handen van deze Dog's oor boeven!
Wat zou Varley zeggen toen hij kwam tot de hut aan bod haar goede nacht en vond haar gebleven?
De man fietste naast haar zachtjes, en ging snel maar voorzichtig.
Ze wist door de richting van de wind die ze gingen van drie sterren naar de heuvels, en haar hart gezonken onder het zware gewicht van een verschrikkelijke angst.
Net zoals ze had hem afgebeeld, Varley was zoals gebruikelijk is bij het kaart-tabel.
